心事台🚬

❤️

lm

Lm

我

要

#

9

fixed?

測試中 成功了

fixed you

做咩

wing ba

hi

之前首丟架唱唔唱

twins 丟架

重心今天穩不穩 我諗
自稱一蚊可翻身 你要小心
紅字未怕搵真銀 我講真架
認輸今晚好覺訓
未甘心一針再針

誰知 凌晨有波叫
會怪我跟了就訓
福氣少 大波大角玩完了
甚至亞盤都不了

好彩我豬了 不必賭通宵
或者 當初你只貪我搞撚笑
你我早已失去這需要

燈水已出了 不好意思打擾
或者 應該親口請我快走了
好走了 讓我知道 你們羊了

小心燈親你的波 我知
認真輸錢那麼久 我會知醜
寧願亂買對家win 怕我跟中
但跟親都不會有
錢一輸光等隻揪

傻西 為何要慘叫
明明我可以大笑
錢已丟 或者就快歸零了
我的信心崩潰了

好彩我豬了 不必賭通宵
或者 當初你只貪我搞撚笑
你我早已失去這需要

燈水已出了 不好意思打擾
或者 應該親口請我快走了
好走了 讓我知道 你們羊了

Let it flow let it flow
I can't control so let it flow
Let it flow let it flow
I lost my $$$$ so I ll let it flow~

好彩我豬了 不必賭通宵
或者 當初你只貪我搞撚笑
你我早已失去這需要

燈水已出了 不好意思打擾
或者 應該親口請我快走了
好走了 讓我知道 你們羊了 沒了

kakakakaka

點解我既人生冇機會識異性？

i know that feel.....

做運動 做義工 學下野

做運動識唔到異性

有咩好學

義工就不了 義工都是偽善的

我同男朋友游水識

whatever
煮野食
手工
運動
急救
.........

......

有冇手腳知馬交D酒店 即日WALKIN住一晚幾錢?!

唔知上臭bb 既班識唔識到女呢

咁正....... 去FL泳池游冇次見到靚女..........

上水更加無

靚女是去沙灘的

識晒d老母囉

上水嬉水池

去女人院做義工

自學咁撚勁 唔驚浸親?

佢男朋友就係救生員

佢點搭你訕

好合理
好合邏輯

你已經識左我喇

你呀麻

點解我游水識唔到女架

點解我寶寶仲要搵其他人

係喎唔好嬲

快啲講啦

從來冇down過果d app 感覺好似去富士大廈咁

嬲左了

香爐講仲衰

繼續

屌 估唔到香香係啲咁既人

乜2c

我都是唔講了 有小器鬼嬲緊

我意思係人地介紹 乖女仔有好多

你試下丫拿

又扮慘

我唔需要啦

🍊

番緊天水圍有無手足食糖水

此post 已死

咁靜既morals

出曬街

乖寶寶

so fatty

-.-

好撚熱

想衝去買杯冰食

我明 你知我公司咩環境

你好慘

5g

豬左

我搞靜左 sorly

仆街 呢兩日得返一場角球 典賭

唔賭了

冇冷氣 對住電車路馬路 番工像個大蒸爐

請手足唔好認輸，今晚輸左，凌晨執番啊！

近排開對家多

咪唆擺佢啦痴線佬

我今日無輸.....贏左小小

sounds great !!!!

係西鐵唔敢上連登了

死圖

睇唔到張圖

我唔想手足離我而針

厲害了！

點解仲係睇唔到圖

唔洗度球實在太好

有人比料我買先贏炸
多謝佢了

我乜都睇唔到，但睇盤話我知你呢張圖係馬會真飛

流浮幾時係陳爐發癲 對抗盧香兩師徒呢

是馬會飛嗎？
是1.21 不是7.1

流浮開返青盧啦

佢有佢5連，我有我11連敗
輸到我不要不要

我要你發癲渣 唔係要你贏牙

英國u20大球又輸了

手足，沒本怎發癲！

買唔到角大想4

仲要留錢打邊爐，我老死聽日生日！

但係佢唔同我食飯！

食屎仔黎，懷疑佢拍緊拖唔話我知

聽朝巴甲2.5大 點睇

就黎訓著

手足離我而去

咁同我食了

雙數！

訓一陣囉

地點係邊先 係咪粉嶺

要番工⋯⋯不了

想去了

我，聽日食晏？

死奴隸 垃圾！
番工點賭球牙

灣仔食？

我無所謂der~

你唔度 你食乜野？

夜點再推1推

係，上班仲度球，好多數據睇唔切，敗光了

呼籲手足上班勿賭波，賭波勿上工
切勿沉迷工作，倒錢落海，唔好咁笨，快啲辭職，或者tg 等佢幫你

聯和墟

我成日番工賭球架喎

又推多口

上個月平手，今個月已經針死我了

認真？

我個個月都針

新路少人唱唔抵
上次一人去佢話90分鐘
但紅男又少k歌

食樓g

紅男士好似少歌啲

好啦 而家轉西鐵 睇下小妹訓著未

@香香

真係超好食杯雪糕

想食

乜撚都有

秒

廠b

豬非樹

我要做小妹了

快到-,-

So sweet

回家打lol
有人？

大家好嗎

屌你老母

岩岩將碌鳩切撚左了

iq題： 買左入球小要食咩？

再打埋雌激素
要變小妹了

xx糕

龜0 goal

年糕

錯呀

雪糕, 雪住入球

痴線佬op

。

香香公主請檢查tg

我呢

吃晏? 我得一小時吃, 1點2左右聯和墟馬會等?

靈 G

0 Goal

easy

手足請支持音樂, 請支持3號流浮仔

dnlm

🤔🤔

ok~ 十二點半tg me

想買法林明, 邊到有得買?

痴線, 真係吃?

keyi ah

聯和墟好近我

我成日係聯和食

好啦, 但想吃咩? 便宜定貴?

便宜貨啦 小弟窮牙

貴=東京拉麵/ 隔離間日本野
便宜=榮珍/ 英華/ 海南G

聽日一起？

便宜貨 你話事

吃姑姐啦, 姑姐好吃

一係漢興出事一丁

姑jer

我要好準時返到去 12-13

有無邊間推薦 食和泰街個間泰國野食到悶

晏d食lunch 唔得架？

dllm 流b好聽到我漏左耳油 我洗耳先

好撚正 搞到我都想唱了

地盤佬唔得架

邊個地盤.....

泰米泰既海南G幾好味, 或者醉雞既G都好食

唔係聯和舊墟隔離個個牙？

起緊個棟樓

見笑了

歡迎投稿呀

好京。。 但又好想唱

小妹怕醜

怕咩

咁大6g 呢

me 你想聽咩歌

傷追人

戀無可戀

歡迎唱歌然後SEND俾我

翻唱有咩22, 要有改詞先得

send 哂詠巴啲歌比你先

矛人改

小妹暫時冇靈感

搵搵先

我夠有唱過

我之前有個soundcloud 錄過少少

一首基仔一首軒仔

聽到我把聲我就冇得扮男仔了

你無唱過比我聽嘛

不知幾好聽

有冇人想聽

不死烏大

tg

我第一個入

liquidjai

😊

公主已經post左我第二首歌, 希望咁多位手足笑著賭球

呢度真係好多痴線佬

小妹都送上處女作

認真
幾個把聲都幾好聽

忍到唔笑個下厲害

香香

3 take

點解個個都開CHAN佬

你係咪係廁所唱歌？

娛樂大家

係

收到報稅單, jump

笑4 肯定又屙住屎唱

屌 把聲一聽就係csl

流浮個個

手足個名既顏色同朱古力一樣

我了

一定係你啦

有無手足玩緊遊戲王手機版?

無

菊花殘

公主把聲都好聽☺️

係！

收皮啦好冇

( Show Blocked User - Dreamb(生非🐷) )

洗吾洗甘牙-,-

有無人g dreambig 講咩

唔明

法國你好多人COW

請手足一步步黎, 唔好一步登天

有無人想要yoga 6.17
980x2

我都係個場980

yoga 正wor 不過冇興趣

小妹6.15 500 有緣可以相認

yoga?

YES

你又係?

睇瑜加都要book時間架咩

我無啊

................

係啊，你唔g咩

師傅想跟你串起買2X1了

我想要

轉頭tg你，就返到屋企

OK

tg埋我
liquidjai

JW

多謝解答了

巴黎人入面冇出面睇咁靚
jw buffet

食過一次 還可以

巴黎人好多大6喱 好嘈

有無EXCEL高手

hello world

咁易刀5 SICK 渣

有咩食了

JW 自助餐

食過了 小妹還好

su唔su
唔算靚位 row6咋
我買完之後個frd cred唔到假

有冇清教我睇波

講就個個都識

6月16係咩日子呢

Dreambig! (人妖）

唉～窮

我生日

相信係了👏🏼👏🏼👏🏼👍🏻

你生日?

噢
厲害

生日快樂了

dreambig

依加先5號 咁早講定

我個妹26號生日 阿福6號生日 你16號生日 咁岩架咩

熱到諗野都諗唔到

小妹男朋友好波

唔開冷氣？

真係

Kaki
男人咁講99%有新目標🚬

kaki 放手了

岩 真係鍾意你 會係咁就你

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待
埋下昨天墓誌銘 下一位 總會跟著來
不放下不能愛

咪係 跟本追緊條女 等條女接受 唔接受咪番黎搵你
KAKI狠心小小啦 你明明自己都知個答案 但又唔接受

一陣有無人LOL
有我同西面豬
沖完涼玩

屌你老母
乜依家興用chan盧同chan盧講野？
小妹也是醉了

加埋阿福可以嗎

福福生日快樂

Kaki應該要撞下板先知道痛....
[black]個個都係咁先會學識[/black]

Dreanbig 男音黎講係靚聲

好 一陣搵u

我都試過 第2日就封曬佢D野了
過多幾日佢真係同番EX一齊

屌.... 不要再說了

想喊

我發現買波贏錢用黎做乜

用黎買酒飲

係咪滿了

有無得LOOKUP COLOUR
例如 我一打個字 個CELL就自動跟數字個顏色

小妹今日生日了

生日快樂BB

我個ex贏錢貼新女
20日用5萬

生日快樂！

小妹射左

我可以一日幫手洗曬佢入一入CHANEL

有無得5用VBA=.=

好話唔好聽
佢都講到無左你才是佢想要的生活
再糾纏落去咪棧令佢覺得你無左佢唔得
就算俾你留到個人
你都一定俾佢食住

諗緊今晚國際賽買唔買 睇唔睇

happy birthday!!!

Yo

好耐無見

喊係個宣洩嘅好方法
不過喊夠了就不要想太多了
女死女還在
下個更可愛
知無

近排思考人生

得出啲咩結果牙

condition formating?

我都睇中左個chanel袋

KAKI？

邊隻交流下

天真有邪又係好正

小妹去了

仲有無人玩

Rich

無波賭嘅人生很悶

最近yoga 首船 正撚到cls

真係好撚柒正呀屌你老母

thx

小妹對yoga認識既只有說謊

啲高音

YOGA 已經唔係個時唱說謊個個yoga

依家既YOGA 係老左幾年既YOGA

dllm咁熱先壞冷氣想死

生日快樂呀福仔

有係人有聽佢壞與不壞 用廣東話唱都咁好聽

香香快啲聽 唔該

冇

更

廣東話

佢唱 成全先正

係好野喎

咁多YOGA FANS

多謝朱古力

你琴日話好睇架b

藍色我mamaday

我好少聽佢歌

小妹答應左男朋友 如果佢食齊 就同佢吞

手足點睇

我鍾意Coldplay 啲慢歌

岩岩又睇左次...

仲有杏杏地peach 黑 桃紅

豬西蛇用excel定google sheet
兩種玩法

Q仔做乜變左身

聽過未 好正 好想哭

Excel用vba方便好多

我鐘意藍色呀ma

切左柒做小妹了

點會未聽過牙

磨豆腐

excel la google 咁廢

VBA上網COPY定自己打

lesbian?

否。。

有冇人打機

why leave fatchu alone?

打緊。。

唔識用 又懶得上網睇點用

舊個啲 首首都好正
想去聽一次concert 有fd係英國睇左 佢話好撚柒正 好撚好氣氛

Copy得多就識改少少

無錢去日本聽佢地演唱會

id呢?

Google sheet 都玩到好多野
方便share俾partner
你係咪指緊
如果角大 就一隻色
角細 就另一隻色果d
係嘅話google sheet都幾易做到

咁樣

未整角住

太多數字應該conditional唔到，唔想搞vba既話不如寫個長少少既if formula，將一堆字分category ，再用conditional format分色

咁樣整三條list出嚟用conditional formatting就得
利申用緊

真定假

算唔算係指緊呢種 我圖入面0左就較左自動黑色
Google sheet來的

吓....認真呢?

lol -1

紅綠藍咁?

有睇香港
後悔無去台灣

LOL -1 要就快

假

有死肥朱CURRY

一人一個中學grad din男仔衣著

無睇過

Yes ar

今日整完6仔 聽日整角

3條rule負責3隻色

岩岩開了

JUMP

下場見

加油

訓了 聽朝返Intern

然後都係聽日先整

THX

頂住先

六仔次次自己入，入撚死我
加埋scraping就最好

西面有矛mark開角第2,3個盤

Yellow

真係會度六仔架？

準唔準架

點解咁對我 想打場game都唔得

Hi

咩名完場加你 玩緊

有網齊哂呀 不過入好少姐 幾隻字

買咗年幾，一個月買三四五次20蚊，中咗三次640
都唔知好彩定買中

不過近排無錢買

有 但無ODDS的

係咪有個蛇做excel買波
有無成績

諗住今個sem break寫啲嘢買波，自己9買成日輸

依幾日多謝樓豬，連中幾條了

聽日去唱k好唔好！

[member]奇異種子機關槍[ 聽晚玩/member]

好

宜家excel邊有用

屌你老母加密

一兩個字

約我？

我都好耐無睇過

跟樓主咪得

我粉嶺你岩唔岩

矛地方搵得返d 第2,3盤嘅賠率

買咩

你啱啱答緊嘅就你日記excel蛇

部電腦都發哂霉

以前真係好有用的

神船盤🐑-1🐷
西花盤🐑-1🐑
水手盤🐑w🐑ng🐑半主🐷
柏雷盤 🐑w 🐑半主🐑fg🐑ng🐷波膽🐷
aik -1🐑(thx 頭g)
哈馬盤 🐑w🐑 ng🐑和主🐷
諾高平 盤🐑 -1 🐑ng 🐑主其他🐷 ng🐷
聖羅倫素盤 🐑 半主🐷
白蘭特盤🐑 w🐷
火焰即w 🐷
西雅圖盤🐑 -1🐷
不死鳥 w🐑 半客🐑 客客🐑 -1🐑

好悶

一陣230🐑

LOL -1 NG

常常望著 別人幸福 令我更唏噓
難道世界上美男 全部被捕
漏網的跑到哪裡

niki

又係好撚正

邊到有靚仔哥哥畀小妹識

以為twenty one gun:

你5符合la

++

一人一間房ok?

你覺得呢

ok

go

盧 好波！

係呢個post都咁耐 留意到點解好似個個手足都住新界區 有冇九龍jj？

無了

俄羅斯-1

S+都要輸,點算:(

我了，九東

樓主幾時炒呀 追左幾場對家 宜家乞緊食

九東bb

我都九東

仲以為個個天水圍

旺角

-.- 衰野唔好講

我窮 咪住天水圍

黃大仙

請我食飯ok?

唔係得天水圍窮

東平洲

好近了

快CARRY ME :(

真係好人好姐唔好打sup,sup真係俾狗玩

同我打了

朱姐!係S+呀!S+都唔夠carry呀!

5會太差 都係睇馬會姐

香香 頭先張相

好耐冇入呢個po，應該冇咩人記得我
大家還好嗎

樓豬有出水嗎？

伊妹

穩就俄盤 我博-1

樓主10中9

aaaaaaaaaabbbbbbbbbbbb

係絲

cap低左

嗚

詠，我很想你

唉屌 碌舊相唔小心hi多張
唔小心自爆
求放過

因為ad唔係我囉

KEYI
你咪入黎偷聽

求放過
減肥前
好撚肥

又真係幾似香香

long time no c

嘻

朱古力
幾時先約到食宵
我又搭緊N車返黎啦

詠玩邊場

竟然

印象中嗰張好醜

好眼訓

有冇人cap jor香香張相da j?👄😳

閉起雙眼你最掛住誰

佢個樣?

系

我cut 左個男仔先J

有啲 包囉

dreambig 哥乜你咁重口味呀

成大半年前

角球姐 其他5知

香香以後要幫我屌球了

推幾多

E排詠巴對親樓G都輸

唉

Btw,國際賽既野，你懂的

撚洗度咩 樓主話系就系

Bb我唱咗比你聽

我好唔開心呀石+I

有冇聽❤️

我養你麻

有冇人想聽我唱歌

係邊到聽

E個真，收到風樓主係幕後大莊，想果隊贏就贏

請我ok?

終於！！！ 落雨啦！！！

愛若能夠永不失去?

今日場不死鳥精彩 升完盤再降 引晒客

無人出聲

忘記歌詞

幾時得閒同我食飯

這句詞忘記了 可否繼續唱歌?

針

好想唱歌 但我五音不全

同你要請示上級先

Re do so re do

我5介意

屌on9明明我球女先勁又唔比S 依隻唔成日玩就解左7 唔知想點了

雷少陣啦你

我宣布
dreambig係小妹男神

WHY

我都有:p

我巴打黎

有無人請我譚

因為佢首 我代你哭

我要食豬2

仲有冇人玩?

係因為佢cap左圖

我都聽到哭了

小妹fix好就無人玩
是咪嬲左me

今日食完

聽日請我

又裝返條jer jer仔?

我絲打黎

係因為首歌

仆街.我轉番藍字,你又轉左

係...裝左條假既,希望會好訓D

係唔會架

請吧

仲打唔打?

👍🏿

我都cap jor

SEND比禾過目下

係因為首歌
我發誓

有無比利時陣

都估到係你

我都要請示頭 可以不

你黎??

今次含家橙 依個PO有我真人識既人

👌🏿

係我黎

盧可唔可以唱多幾首姐撚
首黑色幽默好有feel

=.=

佢專登

識野

盧,我首BEAT IT呢

邊撚個阿同我企出黎 唔好扮曬野好WO

屌
講下你又信
你話有人問你連登係咪豬古力
你爆得出黎
條友都見到知係你啦

AGREE

套幾下就套左出黎

唔記得HIDE個名 比人認到 點算

@dreambig
請你要繼續唱

我黎 唔好嬲了

聽日先

食完喇？

GCHI!

小妹男朋友訓左啦

高價收購香香流出照
有意pm

仁慈想我唱咩牙

點解唔問我

咁你唱了

題外話︰

匈牙利 (世界排名 33)匈牙利[0/+0.5]
俄羅斯 (世界排名 63)俄羅斯[0/-0.5]

俄仔好勁架

懶得濟仲未整

Thibaut Courtois
Tomas Vaclik

Vincent Kompany
Jakub Brabec

Jan Vertonghen
Michael Krmencik

Kevin de Bruyne
Tomas Kalas

Toby Alderweireld
Tomas Soucek

Youri Tielemans
Patrik Schick

Nacer Chadli
Ladislav Krejci

Radja Nainggolan
Vladimir Darida

Michy Batshuayi
Theodor Gebre Selassie

Yannick Ferreira-Carrasco
Jaromir Zmrhal

Romelu Lukaku
Pavel Kaderabek

=.=唔唱beat it

同好熱

我刀角

善狗我send比你啦唔好嘥錢

我想聽晴天陰天雨天

小妹冇喉核 得陰核

我都想

扑野

七友

鄭中基既都好正

你過黎我煮啦

瘤主出左sam sui 未

我想聽白色風車

唔sd俾朕

對唔住我自膠了.........

你黎啦我屋企冇人

最愛香香了

自貼

香香肯比tg 我未？

我比你

我想要Q妹TG

快！

矛事,洗洗睡就好了

詠依口推幾多？

邊場？

自貼保平安

俄撚

呢個係夢大?

否

成日無人嘅

正常樣都出左名啦
咪又係繼續番工放工

小妖想自貼,有冇人gchi

香香tg市價幾多
我有喎

俄盤 -1

去左旅行

gchi

你比佢啦 唱歌我聽please

用香香相同你換 你加錢ok?

2.09->1.98
1.71->1.84

仲有注客其他 客客

siu4

祝咁多位手足羊多D

朱古力

Yes

呼

好點了?

盧真聽話

換ac咪得

Android機直接入app 就得

kaki 無事嗎

kaki 聽歌

我唱

有冇人買競賽會？

算了小妹唔理了 比人知就比人知
我唔可以離開依度的

我仲要屌球

真

呢幾分鐘轉得咁密

1.92

喊完舒服小小了

. ...........................................................

kaki

唔係cut左ac咩

聽左啦我代你哭嘛！

hello😚

系 所以 你不要哭了
我代你哭

多謝你 自彈自唱好聽

9up tgt 😩

KAKI要聽我唱歌嗎 我都可以唱比你聽

好呀你唱呀

要聽咩歌了?

日本電影

你喜歡😋btw 2:30買乜？
我而家度！

香香個gif笑到我痴線

呢一場就黎乜都俾你買晒

買讓球和抵啲

神船盤🐑-1🐷
西花盤🐑-1🐑
水手盤🐑w🐑ng🐑半主🐷
柏雷盤 🐑w 🐑半主🐑fg🐑ng🐷波膽🐷
aik -1🐑(thx 頭g)
哈馬盤 🐑w🐑 ng🐑和主🐷
諾高平 盤🐑 -1 🐑ng 🐑主其他🐷 ng🐷
聖羅倫素盤 🐑 半主🐷
白蘭特盤🐑 w🐷
火焰即w 🐷
西雅圖盤🐑 -1🐷
不死鳥 w🐑 半客🐑 客客🐑 -1🐑
俄羅斯盤 w -1 客客 客其他

唔覺

入左 你買咩 我ALL IN

巧打2

又入錢？ 肥朱

返早 希望贏

希望然

入左300

🐷🐽

羊了

大家要齊屠狗會！！

法國樓g 出兩條以上就一定有羊

一定要羊！

差1個就100人

尾水last似俄佬 利申鳩噏 乜都冇買

想聽咩歌阿

你想唱乜都得

支持小妹

兇好似好惡

快樂與歡笑在附近

俄仔456就正

點解可以咁熱=?

KAKI我唱了

我唱得不夠動人

捷克 尼斯 競賽

終於收工dllm

個1企左好耐了

[black]你總是在孤單的時候，
選擇自己待著。
總是在遇到困難的時候，
自己堅強著。
獨自撐過每一個時刻，
從不依賴他人。

每個人都能看見你的笑容，
但不是每個人都知道你有多難。[/black]

小妹早已將感情捨棄了🚬

俄仔仲未入波

你以為捨棄所有感情就可以變做你所謂嘅神喇咩？唔好笑死我喇瓶中小人

祝大家齊羊！

晚安

88

試著不要說 將感情捨棄了
改說 被感情捨棄了

朱古力唱歌好好聽呀

爛聽至死

想見一次真理之門然後死去🚬🚬

邊到有得聽

喊完真係會舒服好多 我終於又喊到 喊唔到果陣好辛苦 有冇人明😭

wing ba diu da all

比利時小勝1球

佢pm我😳

唔好咩

我[black]唔明[/black]

有好有唔好啦唉

我願意用我道真理之門去換俄佬贏波

俄能夠 俄能夠 俄羅斯能夠

沒有地球太陽還是會繞
沒有理由我也能自己走🚬💪🏻

俄羅斯完左買多場先訓 反正睡不了。。

我知樓主能帶領我經過一切

開左波點買呀

妳要離開

ky咁夜仲未瞓

晚安，好夢^^

被業主逼害就jump了

今晚唔鬥唔瞓教啦？

冇咗真理之門同普通人冇分別喎

聽朝咪又見到你

醒佢重心一場

就係咁先唔洗害人

有鬼用咩，零頭都贏晒我啦

每注買多20%又係一條好漢

早抖

我俄大勝

佢ge50蚊=我ge500萬

話說我都訓唔著，同條女吵左架，佢封左我電話

聽日係抱抱日 加油

不了，要收山了

做咩你又紅字

馬會少一個對手

冇錢仲低賤過普通人

唉唔好講ed住，我都想訴苦，同條女一齊愈黎愈辛苦咁

0-1俄

俄佬已死

Goal

我鵝糕

小妹goalll

入波都死?